不如試下搞罷買日？？

街頭抗爭其實真係到咗樽頸位
警察濫權，濫捕，濫告我係係無得拆
係時候要諗下其他方法